有關底檐既問題

我呢部係nze121, 因為第一部車所以唔熟，想問下呢塊板係鬆左定係本身係咁唔該晒

膠冚甩左個扣姐？未到車底

即係要上返實？

塊冚嚟啫
冇變形嘅話上返實就ok
就算有變形都係有限錢

好呀，唔該巴打

corolla

成塊拆出嚟扔出街啦 順便偷輕